點睇stray kids 小哥哥跳fancy

個個都好適合炒飯咁...
但係點解changbin一句line都無

成件事大人咗

其實好多都差唔多成年

表白方燦+Felix小哥哥❤

Felix小哥哥正喔

發夢見到樓主全家死清光

你夢醒啦 我全家都健在😂

真係felix嚟㗎?

你信唔信佢

我信呀